要求記者問政府 人權法 如何影響香港內部事務？

唔明邊忽影響到

可能係同的士佬加價借口一樣：心理壓理

有咩壓力

就係唔明囉

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

公務員士氣

搞到d官唔夠膽奶共奶得咁大力 算唔算影響內部事務

堅係諗極都唔明

Ask

政府做野天公地義，點樣干預到？
唔通政府覺自己政策違反人權咩

你係咪四七歲破產本人？

是